【有圖有真相！】有咩好得過親自入機場了解下旅客諗法？

話說我今日實在唔放心 返咗入機場想了解下滯留旅客嘅諗法 結果令我幾驚訝
廢事比人話我吹水 有圖有真相
簡單講下背景

佢哋係瑞典嚟嘅旅客 嚟香港玩咗三個星期 有見過大家喺旺角嘅示威 滯留咗一日 有留意香港事態發展

同佢地傾咗幾個鐘 以下係佢地諗法 (絕對屬實):

- 香港示威者好理性 知自己做緊咩 喺危急關頭仲會照顧身邊嘅非示威者 善良而且勇敢

- 入機場示威係合理選擇 因為和平 同埋比喺街外安全 唔駛受傷同俾警察拉

- 關於阻礙旅客離港呢件事 佢地表示完全理解 因為你哋係爭取緊自己家園嘅未來 而家對旅客造成嘅只不過係暫時嘅不便 佢地終究都可以離開 但你地屋企如果無咗就係無咗

- 琴日有旅客情緒激動 佢哋話係人之常情 唔需要過於自責 話香港人守衛緊家園 佢地非常理解 同埋都唔介意

- 港人重返機場係好事 佢地覺得咁先帶到壓力俾政府 去迫佢回應訴求 非常支持香港人 希望香港人唔好放棄

野就講完 自己分析下啦

光復香港 時代革命

手足想贏呢場運動幫手出多D 817 818入機場行動POST

我呢個post已經係

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推

多謝你❤️

其實不嬲旅客點睇我哋都唔係最應該concern嘅嘢
反而令我擔心係機管陰濕做法 扮cancel實質冇
搞到旅客上唔到機要自費再買另一張機票(呢樣唔知係咪真，未FC)
成功將隻鑊推曬落手足度

贊同樓主做法，你覺得搞到人未入去同人say sorry，你想知旅客點諗就直接入去問，action research最高汁。

外國人係好關心香港既發展，我個英籍老闆同秘書見到我都會問兩句
比起英國航空業大罷工，812算係咩....

多謝你 幫手share出去俾身邊人睇

如果去英法旅遊
遇到大罷工
我哋只會屌英法政府
而唔係示威者

如果我自己現場問/聽到佢地咁講
我一定會係咁流眼淚

香港人玩到道歉其實好撚癲
根本永遠唔可能滿足所有人

感動

Push

你第一個去比對家射死 應該會做到你所講

最仆街係機管局

唔好意思借位

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

啱呀 所以我地意志要堅定
下次重返機場就真係要塞足24小時啦

你嘅自私諗法唔使攞出黎講喎
我地當義士Condom仔就唔會8號風球都去法院聲援44個被捕人士

自推10連

push

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

pushhhh

pushhhhh

請問依家係咪可以入返機場

人夠多 你想點入都可以

我尋日係t2門口兩點等到五點都入唔到

睇真d我講咩

人夠多 你想點入都可以

外國人跟本大部分支持我地
冇一個國家表態支持港共武力鎮壓香港人
只得北韓話支持中國

實地research好過大家係到估人地點諗

連登攬炒團體

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

辛苦晒

721 811

瑞典人咁高質
大家要明白好多外國都係窮撚落後地方

示威者既玩法就係不斷射返個波去政府到，無成本。
的而且確係政府既責任來，只係睇可以點樣spin,點解釋

811

我仲有同唔同人傾偈 有外國記者 本地記者 空姐 我有時間再慢慢整合

但整體而言 其實天時地利人和我哋有曬
贏定輸真係睇我地自己架渣

我要徵用你張圖

我諗佢地都未見過有地區抗爭抗到要道歉

仲有新加坡呢?坡佬想香港死好耐架啦

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

俾人困喺個籠既雀又點會有人性啊
張紙影完帶走啦 唔好製造垃圾

伊巴同鄉

坡佬淨係睇錢睇著數 邊度有錢歸邊邊

又證明啲冷氣軍師係度鳩噏

多謝巴打

射落機管局同埋大使館度 然後等大使館逼政府正面回應

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

點係香港玩到3個星期...

係囉，唔知有冇訪問埋啲印度呀，非洲呀，中東既遊客呢？一對高質國家遊客就咁有代表性？

頭先見到你，巴打幾大隻

你點入機場架?

好感動

咪撚分化啦屌你老母分化撚

nice job

818！！

P牌仔推

有冇學者可以入去做下survey?

覆返你先 我琴晚總共同三對遊客傾咗 仲有美國同澳洲 佢地知嘅野都比較表面 因為可能無現場親眼睇過 例如 只知道大家抗爭咗兩個月 有衝突 有五大訴求 有警察打人 但經過解釋後 佢地都會體諒

可唔可以問多幾個

推！

好似你咁自私的人唔會出現係前線
因為縮曬係老母個閪到

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

[緊急分析]法！不！責！眾！

多謝你的努力，感激！

解釋都要時間
已經超盡力
成晚冇瞓過不停咁同唔同人傾計

🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪

北歐民主國家係唔同啲

外國人慣撚晒機場罷工delay 啦
唔洗幫人諗咁多

佢地今日走到 講咩都得啦
試下佢走唔到

利申：完全唔讚成唔比旅行走

係，支持

起底睇返原來你先係condom仔
冇朋友係咁開交友post

i

影完之後丟咗個牌落地下
支持巴打 但其實都有一部分遊客只係為自己想快啲返屋企嗰日見唔少

其實真係衰啲講句都咁話 香港有示威都唔係第一日嘅事 旅客嚟之前冇可能唔知 佢哋揀得繼續嚟 都代表佢哋有責任承受風險

當初決定得搞機場，就應該諗定唔應該理遊客，點知最後成堆自己友竟然會唔同意，估你唔到

航空巴打有講
根本唔使亦唔應該阻旅客上機

架機有貨會照起飛
值錢過載客
812 cancel哂係因塞死哂陸路交通
所以我地只要約個時間
大家同一時間入
癱瘓哂入機場既路就可以

亦唔使同遊客有正面衝突

樓主試下post前加水印，免比人偷圖

現實冇朋友既condom仔

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

難得正能量post

721

Mxxxxxxxdxxxx

光復香港 時代革命

大佬人哋識得英文
如果真係寫我個id嘅話見到好撚尷尬

其實有啲自私外國左膠喺真心唔使大上心

人吔保護家園先示威，相信好多遊客都係明白事理

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

呢啲就係FCED

幫拰

多謝巴打
多謝旅客體諒

所以都唔撚明道歉係做乜鳩

一定會返機場，但比起唔夠人都夾硬塞機場引罵戰，我情願將機場定位做一個安全集會地點
係機場呢個春袋位做據點可攻可守，但好似星期二咁夾硬就真係唔太同意

大家加油

人地理解唔等於我地岩哂
道歉係我地示威者有進步空間，唔係死不認錯

推

其實接觸過/上twitter睇，大部分人都好體諒我地，只係班大陸狗同埋奶共狗（包括長居大陸外國人）先會係度屌屌屌
呢班人基本上都係戇鳩

好邪

死人盲眼市民受襲都無人道歉
對比以上呢啲我唔認為我地塞機場有錯

咁你同啲警察有咩分別

grass is greener on the other side

grass is greener on the other side
佢又讚嘆華人, 你又崇洋

佢地會令市民受實際永久上嘅傷害
我地塞機場只係會阻到旅客一兩日完全無實際傷害
同埋如果再有“咁你同xx有咩分別”呢個諗法
永遠都唔會改變到

上車瞓前一小推

pishhhhh

香港玩三個星期！？

點解你入到去

一日我諗大部分都ok
有啲三日 躁到仆街 星期二有個差啲想過黎打9我地

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

謝謝理解

點入去都係一個問題

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

樓主建議下次去埋T2
T2個日好多衝突
好多旅客同手足衝撞

Thx

推推推

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

人夠多，唔一定要塞機場，
同一時間搭機場快線、A線巴士、E線巴士

我發覺有個思路成日係連登出現,
用唔可能滿足所有人嚟合理化一切柒咗既行為,
減少無必要既得罪人點都係好事嚟,勿以善小而不為

呢d先係寅正睇民意既方法

其實你睇佢兩個個樣咁有型格,唔駛問都知會支持你
我到今日都認為罷工同阻人上機係有分別

612 721 805 811

816
818

希望大部份遊客都咁樣明事理

多謝你

呢樣都真 但唔駛講到出口 自己知就得

可唔可以請佢地食野飲野

呢個絕對係好好嘅做法

5連推

再推

一推再推

到底係去機場定係遊行

傻仔先依加買樓 你係啊？ 死傻仔

遊行表達民意
機場係鍊春袋
why not both

機場機場機場

重返機場是必須的

G持
又有冷氣 又舒服

又唔駛受傷 又可以撚狗

重點仲要係政府春袋

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

8.18

睇住政府倒錢落海真係好撚興奮啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Pushhh

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

五連推開始

正評再推post 唔該哂